點樣去痘印？

由細到大都皮光肉滑，到出左做野之後因為夜晚間中會失眠，開始有飲奶，搞到一星期約生一粒痘，之後介左奶，冇再生，但有唔少疤，加上又之前唔識野經常去用痘貼清黑頭（泰國果隻）搞到毛孔粗大，想問有咩入門野幫到我？

除左洗面奶咩都冇用，利申男

試下用calamine lotion
之前醫生開過比我
我用完自己買 每晚敷過夜
係我覺得最少負作用既方法

副作用

一樣

咩副作用，我皮膚好易敏感

個人認為維c精華幾work
Or 激光

我都易 我無副作用

咩樣的？邊到有得買，始終未買過呢類野

少少乾
呢隻野係咁敷都無壞
Bb仔都用得

咩樣的 邊有得買？

我用dermacept 但唔好喺hk買
日本平好多好多

最近冇識人去日本

一枝c10 香港買$420
日本4000yen 兌返都係280

等知平 但冇識人去日本了

差百幾蚊 咪香港買枝試下先lor

香港邊到有得買

呢隻唔係止痕用嘅咩

Google啦

你上網search下 好多人都建議
同埋醫生都開比我用 親身用完又唔錯

去左莎莎，買c10？

狂飲水 唔好曬咁多

一日十杯 唔見太陽
就係唔退印

Dermacept好有用，但一定要冇瘡先用得，記得買最貴個隻,淡得勁快

貴果隻貴好多 c25成800 c10就400

但其實用到2-3個月都唔算貴，$400無咩用，唔好晒錢